北歐三大靚仔足球員，不服來便

1. 連迪洛夫 (瑞典)

2. N_Bendtner (丹麥)

3. 夏蘭特 (挪威)

1 實至明歸

2個樣有啲似連登某波台會員

駁唔到

最好快撚啲諸神黃昏死撚哂佢

奧迪哥特都冇

冇Pukki

好似同大波man幾frd

米玩啦

積斯基拿倫（芬蘭）

三個都撚樣。

3好似avicii

成個弱智咁

冰島隊長幾型 認真

無左d so=弱智

有時都幾撚佩服你班波台9up 友
好on9，但都會笑咗

夏蘭特

冇jaaskelainen?

無鬚無頭髮 = 朗尼

#10

都唔多掂

無頭髮都好撚型喎，行出嚟就成個大佬咁嘅樣
係搵唔到佢冇鬚嘅相

三隻熱狗

專登google 個名點串？